(突發) 梁天琦有嘢同大家講！唔要教條主義啊！

唔要教條主義！條條大路通羅馬！
覺得勇武有用就做勇武！
覺得和理有用就做和理！
唔好因為其他人批評就放棄！
大家目標一致 只係所用方法唔一樣

五大訢求
缺一不可
光復香港
時代革命

未睇嘅人不妨花20分鐘睇下
不分化不割蓆！

10

目標一樣

9

8

7